{
    "question": "Tolong bikinin naskah drama komedi untuk 11 orang dong..",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "kalau naskah drama komedi ke fb saya aja takut kepanjangan namanya : flora fabian \nnoleh juga liat youtube",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "buatlah-kalimat-dari-kata-kata-1imajinasi-2atraksi-3konsumti-448",
            "question": "Buatlah kalimat dari kata-kata :    1.Imajinasi\r\n2.Atraksi\r\n3.Konsumtif\r\n4.Manajemen\r\n5.Manajer\r\n6.Seleksi\r\n7.Selektif\r\n8.Matr",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. Imajinasi anak-anak memang sangat hebat.<br>2. Atraksi para akrobatik sangat menakjubkan.<br>3 Konsumtif warga jakarta meningkat akibat bencana banjir.<br>4. Manajemen perusahaan XyZ sedang Bangkrut.<br>5. Nina bekerja sebagai Manajer di perusahaan.<br>6. Gina lolos seleksi LCTP Pramuka tingkat kabupaten.<br>7. Smp mengadakan razia secara selektif .<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "*<u>imajinasi</u> lebih berharga dari pada ilmu pengetahuan \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 *<u>atraksi</u> dari seorang atlit itu sangat mengagumkan \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 *<u>konsumtif </u>adalah bergantung pada hasil produksi dari pihak lain \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0*para guru sedang melakukan <u>seleksi </u>untuk lomba \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 * kita harus <u>selektif</u> dalam memilih sesuatu",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-dialog-negosiasi-untuk-5-orang-makasih-551",
            "question": "Contoh dialog negosiasi untuk 5 orang ?? *Makasih",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>Teks Negosiasi : 100 atau Tidak sama sekali!<br>Tokoh : Mongga (Pembeli)<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Restow \u00a0(Penjual)<br><br>Restow \u00a0: Ada yang bisa saya bantu ? Eh.. Mongga??<br>Mongga : Eh Restow, Ini Toko Kamu ?<br>Restow \u00a0: Iya mongg.. Mau beli apa ??<br>Mongga : Ini To aku mau beli kaos, ada yang bagus ga ??<br>Restow \u00a0: Banyak nih mong pilih aja...<br>Mongga : Coba liat yang itu \u00a0to...<br>Restow \u00a0: Nih Mong...<br>Mongga : Berapa ini to ?<br>Restow \u00a0: Wah yang ini 190.000 mong..<br>Mongga : Ah ga deh -_-\" Wahh ada kaos K-On too aku mauuu &gt;.&lt; Itu berapa ??<br>Restow \u00a0: Tau aja kamu yang bagus :D ini ga terlalu mahal kok... ini 110.000<br>Mongga : Ahh to harga kita-kita lah :D<br>Restow \u00a0: Yaah karna teman makanya ga usa kurang hehe :D<br>Mongga : halaah -_- 90 000 lah too :D too :D too :D<br>Restow \u00a0: halaah 105 000 lah -_- ntar untungnya aku \u00a0dimana &gt;.&lt;<br>Mongga : eeeh ayolah &gt;.&lt; aku tambahin 5000 deh, 95000 yaa..<br>Restow \u00a0: Ehh 100 Atau tidak sama sekali! :D<br>Mongga : Andeh yaudah deh to, 100 yaa.. nih cash langsung .. :D<br>Restow \u00a0: okee heehee makasih Mongga :D\u00a0<br>saya bisanya 2 orang :) maaf\u00a0</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-struktur-dan-ciri-teks-negoisasi-527",
            "question": "Jelaskan struktur dan ciri teks negoisasi !",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "ciri-ciri teks negosiasi<br>terjadinya sebuah dialog<br>adanya sebuah penawaran<br>adanya sebuah penolakan atau penerimaan<br><br>Orientasi<br>pengajuan negosiasi<br>penerimaan dan penolakan<br><span>penanganan kontrak<br></span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "paham-liberalisme-muncul-pertama-kali-di-negara-apa-340",
            "question": "Paham liberalisme muncul pertama kali di negara apa?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>Liberalisme pertama kali dikenalkan oleh negara Inggris yang dikaitkan oleh alam pemikiran yang disebut zaman pencerahan atau aukflarung yang menyatakan bahwa manusia memberikan penghargaan dan kepercayaan besar kepada ratio karena ratio dinilai sebagai kekuatan yang menerangi segala sesuatu di dunia ini dan manusia bias banyak berbuat berdasarkan ratio yang dimilikinya. </span><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "menurut saya di prancis,maaf kalau salah <br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengertian-isu-publik-491",
            "question": "Pengertian isu publik?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "suatu masalah yang terjadi atau muncul dalam suatu publik<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "siapakah-pengarang-novel-laskar-pelangi-dan-sebutkan-novel-novel-408",
            "question": "Siapakah pengarang novel laskar pelangi dan sebutkan novel novel lain yang menjadi karya nya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "andrea hirata! sang pemimpi, edensor, laskar pelaangi sekuel 2 edensor<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Andrea Hinata.........si pemimpi....enderson",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "teks-negosiasi-persetujuan-yg-singkat-gimana-567",
            "question": "Teks negosiasi persetujuan yg singkat gimana?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "baiklah.....,saya setuju<br><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "percakapan antara guru dan murid.<br>Murid : \"Pak saya mau izin pulang karena ada acara keluarga, bolehkah pak?\"<br>Guru : \"Ya boleh, tapi kamu ingin menyusul ulangan kapan?\"<br>Murid : \" Secepatnya pak, mungkin besok setelah istirahat pertama. Bapak setuju tidak?\"<br>Guru: \"Baiklah kalau begitu, saya setuju!\"<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-amanat-dari-puisi-itu-sampah-atau-apa-karya-aditya-yuda-kenc-537",
            "question": "Apa amanat dari puisi itu sampah atau apa? karya aditya yuda kencana.makasih atas jawabanya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "kita sebagai manusia harusnya membuat semua suasana menjadi bersih dan indah puisi trsebut memeberikan kita kesadaran akan lingkungan yg msih byk sampah dimana_mana,,maka dri itu jagalah kebersihan jgn sampai sampah merusak suasana di lingkungan sekitar.<br>maaf kalo slh y",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kalimat-memo-yang-tepat-sesuai-dengan-ilustrasi-begini-kadang-623",
            "question": "Kalimat memo yang tepat sesuai dengan ilustrasi...    begini kadang saya binggung dengan kata kirimkan, segera, harap, dimohon, menurut saya itu kalimat yang baik semua tapi saya ingin tahu tips dan cara jitu untuk menentukan kalimat yang terbaik itu bagaimana..",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "kalimat yang terbaik menurut saya yaitu kalimat yang memakai kata diharap, <br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "ya kali ini simpleteori akan sedikit \nmengulas tentang cara menulis memo yang baik dan benar. lalu bagaimana \ncara menulis memo yang baik dan benar itu?. pertanyaan ini akan kami \ncoba untuk menjawabnya, secara umum pengertian memo yaitu<span> Pesan singkat biasanya disebut memo \natau memorandum. Memo digunakan dalam situasi resmi. Memo merupakan \nsurat dinas yang isinya singkat dan dipakai secara intern dalam suatu \ninstansi atau lembaga. Memo dapat berupa peringatan, perintah, dan \npertanyaan. Pesan singkat biasa juga digunakan dalam keluarga, untuk \nsituasi yang tidak resmi. Pesan singkat tidak resmi juga memiliki fungsi\n seperti memo, yaitu pesan singkat/ pendek dari atasan kepada bawahan \ndalam satu instansi atau lembaga. Dalam keluarga, pesan ini digunakan \noleh ayah kepada anaknya atau dari kakak kepada adiknya.</span>\n<span>\nA. Memo Resmi</span>\n\n<span></span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berilah-contoh-artikel-626",
            "question": "Berilah contoh artikel !",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>Berikut\u00a0contoh artikel pendidikan</span><br>Pendidikan adalah gerbang menuju kehidupan yang lebih baik dengan memperjuangkan hal-hal terkecil hingga hal-hal terbesar yang normalnya akan dilewati oleh setiap manusia. Pendidikan adalah bekal untuk mengejar semua yang ditargetkan oleh seseorang dalam kehidupannya sehingga tanpa pendidikan, maka logikanya semua yang diimpikannya akan menjadi sangat sulit untuk dapat diwujudkan.<br>Faktanya, memang tidak semua orang yang berpendidikan sukses dalam perjalanan hidupnya, tetapi jika dilakukan perbandingan maka orang yang berpendidikan tetap jauh lebih banyak yang bisa mengecap kesuksesan daripada orang yang tidak pernah mengecap pendidikan, baik pendidikan formal maupun non formal. Pendidikan adalah alat untuk mengembangkan diri, mental, pola pikir dan juga kualitas diri seseorang.<br>Jika orang yang sudah dibekali ilmu saja terbukti masih ada atau bahkan banyak yang mengalami kegagalan, lalu bagaimana dengan mereka yang tidak dibekali ilmu sama sekali? Logikanya sudah pasti mereka akan lebih kesulitan dalam mengembangkan hal-hal yang diminatinya dengan tujuan untuk mendapatkan level kehidupan yang lebih baik. Proses hidup membutuhkan teori, dan dengan pendidikan lah teori tersebut bisa didapatkan.<br><span>Jangan meyakini opini sekelompok orang yang tidak bertanggung jawab. Apa pun alasannya, setiap orang tetap membutuhkan pendidikan. Meskipun pendidikan tidak menjamin kesuksesan seseorang, namun pendidikan akan membekali anda kualitas diri yang lebih baik sehingga anda akan lebih berpeluang untuk mendapatkan apa yang anda cita-citakan. Pendidikan merupakan alat terpenting untuk merealisasikan semua impian anda.<br><br>Pendidikan adalah prioritas untuk menjuju kearah yang lebih baik, dan masa depan yang lebih layak buat Anda.</span><span><br><br></span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}